Het was een genot om hem zelfs te zien.
"Wat kan ik voor u doen, meneer Gray?zei hij en wreef zijn sproeten over zijn sproeten handen.
"Ik dacht dat ik mezelf de eer zou aandoen om binnen te komen persoon  Ik heb zojuist een schoonheid van een lijst, mijnheer.
Het opgepikt bij a Verkoop  Oude Florentijnse.
Ik geloof dat ik uit Fonthill kwam.
bewonderenswaardig geschikt voor een religieus onderwerp, meneer Gray. "
"Het spijt me zo dat u uzelf de moeite hebt gegeven om langs te komen, Mr. Hubbard.
Ik zal zeker naar binnen gaan en naar het frame kijken - hoewel ik ga op dit moment niet veel in op religieuze kunst - maar vandaag wil ik alleen een foto naar de top van het huis gedragen voor mij.
Het is nogal zwaar, dus Ik dacht dat ik je zou vragen me een paar van je mannen te lenen. '
"Helemaal geen moeite, meneer Gray.
